中學TSS係咪真係狗也不屌?

我今年鯨大IT fg 完全唔知條career path應該點走 仲係好迷茫 成績又唔係好 讀完書個人都係好似乜都唔識咁 programming又唔掂 networking又只係識皮毛野 工又未搵到 甚至自己係咪真係諗住之後行IT呢條路都未肯定
咁啱有中學老師搵我問我有無興趣返中學做 想問下做TSS係咪真係狗都唔屌 見人地講到好差咁 想了解多d

OU

既然搵唔到野做試下無妨

呢個世界比左好多次機會你，
讀書時你唔肯努力，
學技術時唔肯努力學。

書又唔撚讀，技術又無，低下既工又唔撚願意做，
做TSS起碼有機會邊做邊學，
唔勤力想要有成就，
你不如打開個窗跳落去啦，唔好留係世上嘥米飯！

如果你無勇氣自殺，咁就由今日起駁盡你條命學好你既技術，做Technical 既工作無Technical ，仲衰過洗廁所個阿姐，起碼佢識得點樣開漂白水，點樣先開水後落鏹水以避免鏹水既分子爭奪水既分子而引起意外，廁所阿姐做緊個一行，都有佢地個一行既專業技能，你讀IT唔識IT咁真係食得屎！

由今日起唔撚好再打機睇動漫，日日操技術，然後出去搵份工由低做起操技術，咁樣都起碼要10年先有小小成就。

而家仲唔去馬，你唔進步，人地日日努力緊，到時你追都追唔切！

書都讀完 就咪鬼做tss
有心去SI 操兩三年 學下野